好開心還手自衛風氣開始有，但有樣野可以改善再做好d

位置時間我唔提啦

話說今日有個大約廿幾歲嘅死肥閪打人，混亂中我無聽錯的話係條肥閪係咁打個巴打
（應該係持住自己係女人無巴打敢還手）

大家其實已經反應好快即刻埋去開遮嗌五分鐘開始
但根據國際慣例當然又有人嗌女仔黎架唔好打，有個直頭話圍完就算由得佢走啦

不過好開心地大家都無理繼續好落力還手，最後條肥閪爆曬頭成臉血只係識企係度喊係度嗌
仲有個絲打大聲屌佢話唔好以為男人好蝦，好波！！

然後有人嗌做完野要散水就走左lu

我想講嘅係：話對方係女人叫人唔好還手果d,唔該你諗下班畜生又係點針對我地班女手足？

唔好因為性別而有差別對待，依家已經好節制咁只係俾佢地體會下做壞事唔係無後果，they ask for it
記住敵人係無良知同道德底線，對佢地仁慈只會令佢地有持無恐然後更多手足受害

如果你真係衝破唔到心理關口打落女人度唔緊要，咁咪交俾我地呢d絲打做囉
生理體能始終有差異速龍我就打唔贏啦，但打爆死藍閪相信完全無問題嘅

對方係畜生，唔洗留手

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March